入黎擺低你嘅心事

唔好怪其他人，要怪 ， 只好怪你係一個唔適當嘅時間遇到一個你想長相廝守嘅人

冇女

大家咁話啦

又要打飛機了

兩個人一齊 唔係為呢啲野既 就算有女朋友 有時都要自己打飛機啦

唉 我都係 食撚曬🍋

太矮 得167

我都係男仔 我仲矮啦屌 算啦

有個人同我講 真愛既唔會計外表 不過 點解仲未出現我個真愛

你幾高？